膊頭有花嘅裝修佬同我入哂嚟！！！！

到底點解要裝修旺角紅茶冰室
就係因為人地部電視播緊cctvb?

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃懲罰
上面12個字只係口號 定係大家已經無左初衷？
有無fact check左係黑或紅先？
我唔係反對裝修，只係想大家對準目標，唔好殺錯良民。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

有人答到未

佢地係藍
的確係唔洗裝修既
罷食就得

屌你落去幫手裝飾喇 好撚煩呀

點解啊！
原因呢！
fact check?

人地伙記放工有去前線
星期日比人噴完油個老細都話唔同大家割
大家真係唔好再冤枉紅茶啦

定係因為人地個名有個紅字就紅底
答我啊

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

裝飾係和理工作
分工清晰d

屌咁到底點解要搞紅茶先得
我要原因！

正常人都已經知點分工 而且佢d細鋪有咩好搞？ 搞完都無人理
結論一個：佢地自己有冇得罪人，比人博大霧

老實，一街喬裝，你點知邊個做

你點知班裝修佬有無狗扮？
下下都解釋？

咁臥底狗搞藍店做乜
對論唔成立

可能行家搞
爭生意

推

樓主裝飾左未